海外組係時候成立反支納粹病毒盟軍臨時指揮部+戰情室

1. 組織全球受害者/國控告WHO, 譚德塞與豬共, 罪名包括偽造,陰謀, 反人類......
2. 控告Google, FB, UT 等協助支納粹維穩,從而產生大量受害人.
3. 係醫療檢測外, 如何快速自我檢查以分流減輕醫療負擔, 配合提早發現病情.
4. 豬共家下搏命宣傳緊兩樣嘢, 一係言論自由等於散播謠言,為管制言論自由鋪路. 二係武漢肺炎係源自於韓國或意大利. 呢D咁嘢透過佢大量講或推行緊嘅嘢就知佢想點.

由於正式嘅遲遲都未出現,海外組係時候承擔責任與使命成立臨時嘅戰情指揮部.